有無macbook用家睇唔到nowtv

個safari update左之後睇唔到now隨身睇

從來冇得過

same case, how to solve the problem??

Safari 開developer option, 扮iPad mode 就開到隨身睇